［又嚟］有咩心底話想同初戀情人講

我先,
屌你老母
浪費咗我既初戀

屌點解初戀會揀著你

屌曬佢全家
當初呃鳩我有心臟病
病發死撚咗未？
今日唔因為心臟病發死
他日都會愛滋死咖喇賤人

點解我會揀著佢

幾時死

千揀萬揀
揀著你呢個爛燈盞

以為唔睇咩外在現實條件
只要你真心對我為我好就得
點撚知都係咁仆街

講大話呃我咁耐咁好咩

屌

屌你老母一腳踏兩船仆街死
個第三者都不得好死

How

死臭雞媽系

多謝你出現係我生命中

你會唔會搵返我

我仲好掛住您

又嚟

你今日食咗屎未？

我加咗佢sc
睇到今日佢好頹
我好撚爽

人生無常，珍惜當下

好對唔住 我真係唔愛你
希望你快啲搵到另一半 唔好再自己一個人

點解你可以呃我咁耐
鐘意第二個又唔夠膽同我講分手
若然未報 時晨未到

其實我仲成日諗起你

屌你老味 其實我真係好愛你

真係屌你老母
人人初戀都好美好 好難忘
我一諗到我初戀就想嘔

過左咁多年後大家都經已釋懷 我亦解開左心結 同到你做番朋友 我真係好開心 多謝你

算啦果十幾日，玩下啫

我幾時先會見到你

屌你, 你搞到我對拍拖失去左信心

聽講你已經生左個B 要幸福噢

幾時可以見到你

咪撚害人

唉

我愛你

我真係鄧你上一個女朋友可憐
戴左幾頂帽都唔知
仲要比你呢d人渣飛
好彩我當初明智飛撚左你

就算我知道個結局係咁
我都會再揀多你一次

如果你對我內疚 就再內疚下先啦
因為我仲未完全放低

如果你連少少內疚都冇咁,,
咁就算啦

sorry

你幾時出現
等左你23年

我愛你
對唔住
好內疚
我講分手又要想同返你一齊

你拖緊我同我講考慮緊果陣同依條仔扑左
好失望
好討厭
我仲on99頹左兩個幾月飲酒飲到想死
全世界都講緊叫我唔好追返你話你同條仔有野既時候
我都選擇相信你

總結大家都有錯.
我相信無人比我對你更好 然而後尾我對你都差.
但我祝你依加條仔係真心愛你比我對你更好
我依加好愛我女朋友

Thanks

究竟你係咪真gay
利申 當年散咗佢朋友話佢係gay 而佢真係一直有個好close嘅男仔朋友 個樣都好似gay

對唔住 但係都要屌你

屌你老味我當年真係發雞盲

我無野想同你講 保重

你幾時死？

係我無珍惜你，傷害到你對唔住。

我好後悔當年淨係鬧你無大巴大巴咁煎撚死你

🤤卜街祝你一世冇女

其實我揾唔翻好似你咁好嘅人

卜你老母

我真係盲撚咗

Good Luck

祝你幸福快樂

仲係好掛住你 同我傾下計啦

幾時還錢

我屌你媽系

點解人地d初戀刻骨銘心
點解我既初戀印象模糊

柒頭抵死

同感

其實你真係好撚仆街，無啦啦就派帽比我，仲由頭笠到落腳，搞到我以後都唔敢再相信任何人

雖然我仲好掛住你，妄想你回頭，不過我知道你宜家同新仔打得火熱，回不去了

同佢仲有contact, 間中約出黎吹水食煙
利申：佢條腿超長。成日著熱褲

屌你老母 抵你依加比mk仔中出即飛呀

睇錯咗contract

我笑著痛 你也不懂

生活愉快

同佢住係隔離樓，好近

當你唔開心想人陪既時候希望你會搵我

我一定會好好咁屌鳩你抵撚死

希望你快啲同你另一半散 我信會有報應

你幾時黎

佢係女？

好快

我好掛住段關係 但係已經唔掛住你

點解當初你要呃我 呃我話你有另一個唔再鍾意我 令我恨左你咁耐
又話一生一世 但你自己又走先一步 點解唔可以共同面對
其實我同依家仲係好憎你

我等着你回來～我等着你回來～
其實我仲好愛你

食屎啦 游喂精

祝 身體健康 龍馬精神 心想事成

搞事 走啦

對唔住

好掛住你
不過你散左冇耐就同第二個一齊
只能希望你幸福

今日分手 好唔快樂

食屎啦
祝你一世淨係比人收兵利用，當係垃圾
從此以後都無人再愛你

你幾時先出現?
等左你24年

我知道你唔愛我，同另一個男仔一齊。多謝你係我嘅生命出現。令我上咗重要嘅一課。一種只能相見，但永遠成為唔到情侶。一種淡淡嘅無奈。我知我其實應該放下你。半年，我仲未放低你。如果我知道結果係一樣唔會變，我都會主動去認識你。一個第一眼見到就令我心動。因為想追你而勇於將自己變得更好。係你嘅出現先可以俾到我咁大勇氣俾自己。我知道你唔會睇哩番說話...。你一定要活得更好

憎撚死你